黎緊呢個星期罷唔罷工？

罷工 = 留係屋企唔洗送頭

唔罷工= 返工放工幾十萬人一齊搭車，一獲熟

罷佢老母，安全第一

唔罷了，死就死

罷工

我罷！

相信肺炎都唔會阻到港豬返工

港豬都怕死喎

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

1.29 要罷一齊罷